新加坡昨天新增386宗確診個案

又贏

Monkey

Singapore No.1!

新加坡成功靠nmsl武漢肺炎解決人口老化問題
又贏香港

monkey win again

新加坡成功超越香港
林鄭又輸
共產黨不如放棄香港啦

越來越多回力鏢

Tmr 700 ?

點解已經有人尋日開po講新增386
幾百個comment

你又要開多個

尋日已經3個po